日日揸車過海返工既人 你地點？

80蚊

住上水 主要獅隧 紅隧
星期五會爽下 大攬 西隧

240

來回3次

加大欖姐

有錢揸得車仲計咩隧道
大家講埋偈油錢車呔錢啦

本身140 而家80
寧願佢唔減價 實塞

過完西水 咪又係塞車

民主建制齊反對 紅隧東隧收費加價遇暗湧

通過到先算啦

阻住佢地行西隧

想佢加價 呢幾年已經開始少少塞

好事，少d人揸車冇咁塞，一個月都係比多一千幾百

你老味到時我日日一入隧道就先炒攪炒囉屌你老母

照揸
工作同親戚都係港島區 坐kmb同火車既話天光都似

而家過左西隧已經好塞 到時應該塞到落旺角

間中都要荃灣來回側魚涌
未來可以試下3號仔西隧中環繞道東廊

建制出晒名呃鳩人架啦.
貼晒banner 呃街坊反對, 立法會投讚成票